想知打科興碌柒之後有無人收過安慰獎？

如果有親戚打完科興之後隻手郁唔到，
麻煩幫佢打字報告下，唔該晒